點救人

唔建議切斷東鐵電欖
唔建議掘地道
唔建議xy core 走

push

2

3

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

4

出尖沙咀帶口罩

千奇唔拆東鐵連結大陸既路軌